班差佬再咁樣失控行動，好快搞出大鑊野

橫街窄巷冇人都狂射，唔封路有車行照射

完全為所欲為